全世界最奶共既地方官員係唔係香港

班狗官差在未喊出黎

過多兩年咪同肥仔金落區差唔多囉

屌